透視中國：美國打意識形態戰，泛民話自行立法係拖美國後腿，令美國冇得打香港牌，自行立法同人大立法結果只會一樣

連明居正都睇唔過眼

全世界都知
泛民再咁做等同賣港

正常人都睇唔過眼啦
幾十年無所作為

自行立法=永續反對派
泛民永遠唔會失業

唉
好老實泛民柒少陣得唔得
你令到支持35＋既人好撚醜

係

呢樣野無得折衷調和
頂你如果你走去自行立法，咁當年你到底反對緊乜野
同你自動含撚有乜L野分別

港共B隊

販民

仲有魏京生都鬧泛民
佢地同泛民冇利益衝突
即係正常人都覺得佢地錯
泛民唔該反省下，做懦夫定係英雄

其實當年佢哋撐得薯片就知
薯片政綱擺明有話立廿三條
泛民個個扮盲咗睇唔到
家陣兩害取其輕
梗係揀自行立法
起碼可以保住議席，永續抗爭
支持泛民班人有幾廿萬，佢哋都係咁諗
最緊要保住自己份工同棟樓
攬炒，不了

唔坐監就係嘅

條片講得好仔細

你係咪想分化

分化 拉
總之就投販民35+啦

咁泛民係底鬧
市民辛苦地抗爭係為咗自行立法架？
攪咁多嘢唔好在家睡覺
CLS

Push

泛民 醒一醒
立你老母
一係徹 一係中共收皮
根本中共沒有比討價還價的空間

小心個隻楊onq首席打手五毛狙擊手咬你

泛民叫共產黨唔好雞姦我，強姦好啦

雞姦接受唔到，強姦ok

但現實係強姦雞姦都唔應該發生

35+初選幾時完報名期？
民主黨係咪唔簽㗎喇

共產黨係本來應承唔雞姦，結果玩強姦玩下玩下就會雞姦你

泛民呢個永續社運心態真係好難頂

35+都係屎橋 而家立23條先咁多人醒

有明居正老師？LM今晚睇

冇明居正，不過條片都係明居正成個團隊出

叫極班老泛民唔好再選 讓個位比後生 都唔肯！
仲講咩爭取民主 自己都唔民主

屌黃碧雲長毛果班唔好再選 又要比泛登議助話分化 屈毛

驅逐伊朗高官家人,前委內瑞拉總統阿媽,兼凍結其資產

明居正團隊給香港手足的建議

結尾直播係唔係此post講條片?

你叫泛民支持者情何以堪

佢敢立法就煲大佢, 同時搞大遊行反23條, 邊個話撐23條既泛民就放大出來比西方特別係美國戰線睇, 佢地夠膽背叛香港人佢地就會係國際上完全失信

有兩個明居正?